識人讀時裝的入嚟!! 登記做功能界別(紡織及製衣)選民!!!

原來登記做呢個界別的選民門檻好簡單, 只要你係相關degree/ high dip 畢業, 加兩年相關工作經驗就得!!

首先根據選舉事務處指引 () 第15頁附錄乙, 「你是下列類別的人士或團體, 便符合資格登記: 1(a)(3) 有權在香港紡織及服裝學會有限公司的大會上表決的該會會員」.

可能你做咗廿年時裝都未聽過有呢個學會存在, 咁係因為建制派唔會咁傻叫你入會去踢走佢. 你可以試下入佢個網頁睇下入會資格:

Member (MHKITA) Member shall satisfy any of the following sets of requirements:-
(i) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience and (2) who have passed all examinations of the Institution including dissertation;
(ii) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience or not less than 1 year of textile and apparel or related professional experience after graduation and (2) who hold Honours degree or higher diploma approved by the Institution;
(iii) Any persons (1) who have not less than 5 years of textile and apparel or related professional experience after graduation, (2) who have completed a diploma program of the Institution and (3) who hold appropriate Honours degree or equivalent qualification relating to textile and apparel; or
(iv) Any persons (1) who have not less than 10 years of textile and apparel or related professional experience, (2) who have no formal qualification in the field of textile and apparel but (3) who have completed a diploma program of the Institution.

要留意, 並非所有級別的會藉都有投票權, Student/Graduate嗰類唔會有. 本人查詢過HKITA, 該會回覆 Member (MHKITA) 屬於Voting Member, 所以唔好貪會費平就申請其他級別.

跟住就下載申請表 , 填妥後連支票寄回「HKITA, 63 Tai Yip Street, Kowloon Bay, Kowloon, Hong Kong」, 信封面註明「HKITA Membership Application」.

會費為: HK$100 (入會手續費) + HK$500 (一年年費) = HK$600 或
HK$100 (入會手續費) + HK$5,000 (終身年費) = HK$5,100

可能你會覺得會費好貴, 但係對比建築師 ($2,400/一年), 服裝學會$500一年算好平喇. 嫌貴就考慮下終身會藉, 反正功能界別好大機會到你死嗰刻都仲存在緊. 同埋記得交會費, 欠交會費最壞下場會係被DQ. 會費可以用作扣稅, 唔好益政府!

最後就去填政府份form REO-41
喺 「功能界別」同 「選舉委員會界別分組」兩項都填哂 「紡織及製衣界」.
我哋除咗踢走鍾國斌, 仲要踢走埋嗰18個自動當選的選委!

以下係懶人包, 請send 畀身邊讀fashion的朋友仔
======================================

PDF版:

======================================
利申: 本人學歷及工作與服裝業完全無關. 如有疑問, 可電郵至學會 info@hkita.org, 電話 2263-6388 打咗兩日都無人聽

push

推

Pish

唔可以唔推

Push

飲食業
食物業牌照持有人，並在申請前12個月內一直維持運作，即合資格登記成為飲食界選民。

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

每年PolyU同IVE咁多人畢業, 加加埋埋唔係冇機會

有冇polyu同hkdi人？

撐

以後連登仔無得笑鳩人di

要G 持

推 冇錢可以幫手捐啲

去poly ive hkdi大肆宣傳啦

推呀

Part time經驗計唔計

仆街 有機 搵個學生領袖 之後d學生投哂佢

加油！

呢個真係不得不推
咁多年來都唔知點先做到功能組別投票人

push!!

我見佢有8個memberships
係咪任何一個membership 都係voting member?

pish

唔係全部都得, 起碼要Member (MHKITA) 先得, 千祈唔好join student嗰類, 無乜用.

打救功能組別

咁得啦我剩係join到member呢個
叫埋同事入先

如果你是以上第 1(a)(3)項所指明團體 (即係上面所講 "香港紡織及服裝學會") 的個人會員，你必須在緊接你提出登記申請前的 12 個月內一直是該團體的個人會員。

下年截止日期應該係5月, 即係話你今日入會, 有機會趕唔切下年投票,

不過大家都應該入, IN CASE 有補選

必須推

pushhh

從各方面入手阻阻止建制狗！

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

強帖留名

至少一定趕得切2021選委選舉

靠你哋喇

試下都好
手續費$100
入唔到會另外嗰$500會退畀你

外國degree得唔得？

試咗先無壞
唔得都係一舊水姐

<求設計> 9龍工作服的設計沒有位置展示警員的編號

有無人識個設計師 供應商？李+超出球，接波啦

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

呢招正 出奇不意

好耶，咁我可以入其他功能組

樓主好波
要推

做左6年garment merchandiser 加i大fashion high dip grad

係咪都可以？

依個獨立開post好啲

Push

已send俾合資格人士

搞劇團可以入功能組別

旅遊業有無

呢個推呀
幾有用

18fg冇得投

就咁睇應該得
想穩陣D就電郵問下info@hkita.org

可以
(ii) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience or not less than 1 year of textile and apparel or related professional experience after graduation and (2) who hold Honours degree or higher diploma approved by the Institution;

做工程有無功能組別同門檻

有冇其他行業

polyu itc係時候出黎發聲喇

20J.
工程界功能界別的組成
工程界功能界別由下述人士組成 ——
(a)
根據《工程師註冊條例》(第409章)註冊的專業工程師；及
(b)
有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。

唔講都唔知有啲咁嘅野
叫身邊啲同事整先

但係d候選人都唔掂...
點搞

做實事push

但都要搵個人去選先得

目標係踢走建制先

一直想做好耐架啦…樓主…多謝你

我稍後再通知你申請成唔成功

諗起Lilian Kan

近日真係識多咗好多野
多謝樓主

旅遊業全部團體票, 要開間酒店/旅行社先得

支持樓主!

除左投票之外，界票同樣重要，有心既朋友仔可以睇睇愛和平反暴動聯盟，目標追究工聯會暴動責任，DQ5個議席

湊夠選民再叫泛民政黨派人出嚟選

一定要推

希望各功能組別都覺醒

推 要多啲人參選

推撚爆佢

Lillian Kan出選？

擅於羅織罪名都得？

仲有CITA

輕輕怒推

想問下點check 我果行點登記做選民？

紡織界嘅朋友

輕輕一推

保險

唔一定要2年工作經驗，有degree/high dip既1年都得

Member (MHKITA) Member shall satisfy any of the following sets of requirements:-
(i) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience and (2) who have passed all examinations of the Institution including dissertation;
(ii) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience or not less than 1 year of textile and apparel or related professional experience after graduation and (2) who hold Honours degree or higher diploma approved by the Institution;
(iii) Any persons (1) who have not less than 5 years of textile and apparel or related professional experience after graduation, (2) who have completed a diploma program of the Institution and (3) who hold appropriate Honours degree or equivalent qualification relating to textile and apparel; or
(iv) Any persons (1) who have not less than 10 years of textile and apparel or related professional experience, (2) who have no formal qualification in the field of textile and apparel but (3) who have completed a diploma program of the Institution.

thx

有冇建造業界別？

如果大家想留返喺超級區議會，可以淨係改選委嗰欄。

不過保險業都係得陳健波呢啲垃圾

姐係入左呢啲功能組別就冇得玩超區？

如果你係：

承建商老闆： 地產及建造界
建築師/測量師/園境師： 建測規園界
工程師： 工程界
建造業工人： sorry, 工會代表喺勞工界代表咗你
Other, eg Safety Officer：sorry，你無代表

紡織界個資格珍貴好多，一定要揸實傳統功能界別個資格
超區呢啲公廁一定要丟咗佢

Sor 㩒錯負皮
係呀，因為每人得一票功能組別，玩咗紡織就冇得玩超區

i see

幫推

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

www

請問有冇設計界功能組別

問題係冇人選

終於有啲野可以做下！

大大力推

可唔可以只係選舉年先join，其餘年份就唔join

PUSH

兄弟爬山

入左會先, 要入左會1年先有得做選民

有得玩個人票既界別一定要谷宣傳

推呀 好重要！

lab 狗有冇呢D架???

同問

C打有心

我想問，保險介點先做到選民

仲有冇其他類別

開間保險公司

返屋企即搞

利申：Polyu ITC

PolyU ITC Grad嘅同學仔係時候要把握機會啦!!!!

商界 [第二]: 香港中華總商會會員 (個人會員, 2K入會, 1K 年費)
批發及零售界: 85 個商會 的成員
紡織及製衣界:
鄉議局: (a)鄉議局主席；(b)鄉議局副主席；(c)鄉議局議員大會的當然議員、特別議員或增選議員
工程界
建築、測量、都市規劃及園境界
醫學界
會計界
資訊科技界
教育界
法律界
衞生服務界
社會福利界
區議會 [第二] : 即係超區

其實應該要整理一下每個功能界別究竟點成為選民

Poly時裝 已係Facebook share

召喚Poly itc

推爆佢

不推不是人

讀辣殺degree幫唔到香港人但可以幫push！！！

推到所有潛在選民見到

有冇啱室內設計呀

保險業真係好需要送走個廢老!!!!

推！！響度捻緊啲漁農界啊 工程界啊 啲入場門口窄一窄既點搞？呢d啲自由閪自由得濟 好難搞。

推
有無機會出個功能組別合集
睇下點樣可以等多啲人知自己合資格踢走班零票當選

原來咁簡單
不過依家可以登記嘅主要都係自由黨嘅……

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

差少少就夠資格要等下屆
唯有推Po

雖然唔合資格都幫推

除咗勇武，大家亦都唔好忘記制度內嘅抗爭

人數夠多，就能夠帶來翻天覆地嘅改變！！

N個合伙人開1間餐廳得唔得？

IVE畢業做過幾年, 但依家唔係做依行得唔得?

得 應該一個牌一個選民

可以入傳統功能組別就最好入
超級區議會係人都可以投 多一個唔多 少一個唔少

[推上熱門][終極懶人包]一人一信投訴黑警

唔該順便到時推個人出來選，上次佢應該係自動當選嘅

Push... Very Good!

工程界難好多

Push
未夠兩年冇得投住
Save定個po等夠兩年再搞

推！

推 加油

應該要做到每個界別都有！！！！！

推爆佢老母！！

得閒無嘢做就緊係推post啦

推推推推推

唔係讀時裝，但做左10年野係咪都可以

試咗先

di撚表示多謝你

輕輕推一推都好大力

汽車推

最緊要畀多啲人知佢係可以有選舉權

加油加油

推post好過打飛機

集中開個post研究下有咩功能組別有機會贏
例如勞工界三席
某啲就放棄 漁農 郷議

唔好加密啦

做下實事啦各位十萬地區直選票嘅議席 同 哩個位 係立法會都係計一票嫁

推吖屌那星

推撚2爆佢 屌

咁又真係簡單

問題是可能時間上趕唔切

唔好驚趕唔切
申請咗先

聽日登記 利申 行家

可能真心咗，但係咁做好犯法
因為一查到就會跌入種票，到時要坐監

必推

叫人做選民都犯法？

只要係自己嘅功能組別應該唔會有問題
等較專業嘅人答

做野啦

重開左, 麻煩大家推呢個:
(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

應該無事

又無假冒身份
又無玩野一人多票
又無誤導

咁都要拉
香港個監獄一早坐爆(因為建制派會被人捉哂入去)

push！

如果真係做嗰行先好登記
唔想見到有人唔識法例，誤墮法網

自己睇路啦

叫poly班友仔快快手登記

自己搵下新聞啦
小心

當然啦
我哋唔做犯法嘢

樓主好有心

推爆

間旅行社要係香港旅遊業議會入面的基本會員或普通會員

LM

如果唔係隔得太耐可以試下，有d學會門檻好寬鬆

Polyu textile degree 2018 grad 做緊半年野
有無用？

有個學會把關㗎嘛

NOT LESS THAN 1 YEARS EXP AFTER GRAD
你等多半年先申請,

講多次,

由於要1年會員先可以係呢個界別, 就算今日入到會, 未必趕得切下年選民登記截止前比你入呢個界別, 但係一定要入左會先, 如果有補選或者選委會, 就有用了

下屆立法會選舉改界別要係 2020年4月2日 之前申請
即係係呢個日期之前，夠資格入會嘅就遞form，之後申請轉功能界別（超區>紡織及製衣界）
呢個日期之後先夠資格入會嘅，2020年維持超區資格，之後先轉界別

唔推唔是人
各位小店店主

我轉左行都6年

有其他人出黎選先得架

其實除非有民主派或獨立人士出嚟選，否則紡織及製衣界別大部份都係建制派或者喺大陸做生意嘅商家！

就算你有選票喺手，如果可以選嘅候選人全部都係一樣背景嘅，最後個結果未必有意義！

所以鼓勵有不同背景嘅人出嚟參選都係好重要嘅！
登記做選民當然重要，但係有得揀先至係重點！

法律責任係登記人度
假如你唔合資格，但個會批咗你
到時投咗票，你哋都一樣要自己承擔法律責任
上到庭，用個會把關做抗辯理由，唔會成立

見有人負評我 但唔緊要
我真心為大家好
只希望唔識法律嘅巴絲咪亂誤導人

如果覺得我搞事，當無睇過啦
我唔會再覆 呢度好多人都容納唔到其他意見

樓主 可以宣傳埋#5 登記成為紡織商

只要有商業登記
從事進出口紡織品(從/到內地或到美國)既商戶就申請得
重點係每年只需$61!

好多大陸入貨的本地時裝店/ig shop/外貿網店都符合!

我認同你
當然最緊要係本身依然係當行同埋合資格
重申一次
任何時候我哋都唔鼓勵人做犯法嘢

“If you can’t beat them, join them.”

- Kevin Durant, Golden State Warriors

Push !!!

唔計啦

up

咁唔係種票，你不如講咩係種票先

工程界別呢？
連登最撚多工程撚

我哋最少要有1800人先夠做

老婆di 讀fashion

都唔好忘記AO刀手

做緊成衣公司但係冇服裝類學歷

推!!!!!

DQ 你咪又贏

推!!

Poly itc 畢業但唔係做 Garment and textile 工作合唔合資格？

POLY ITC 一年都200幾人

Upppp

.

建議加密講

就噉叫人選應該唔犯法
但樓上有人話眾籌幫手交會費就可能踩屎

5年有關工作經驗，持有製衣業訓練局嘅文憑，send 左個 email 問有無資格入會，佢叫我自己睇申請表

我哋代表彈出彈入

2016年
紡織及制衣界功能界別
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
自由黨 鍾國斌 1,138 當選
獨立 楊詩傑 361

只夠資格做附屬會員(Affiliate Member)
咁係咪無得投票?

無

我係為呢個post申請入嚟，可惜我只係讀，畢業後冇做過。唔合資格……

我都係為開呢個post, 開咗個acc

必須推！！！

理工同學過黎

想入行，有沒有工介紹？幫手將政棍推落台

做左tailor shop既sales 2年以上
如果讀左high dip就合資格了？

個high dip 要係"approved by the Institution", 學會批就得

讀時裝但無打過時裝界既工

polyu fashion

樓主打多左個零呀呀呀呀

佢點知我係唔係

ITC,但咁貴會費

呢類要俾錢入會攞投票權嘅界別查實好難玩，呢個設計本質就係用嚟防止將個議席嘅決定權俾非自己友。
呢啲學會一般都喺建制嘅勢力範圍，一般人入會就要俾錢之餘重要有一定嘅學術同工作背景嘅門檻。
就當你揍到兩三萬個行家入會，個學會有幾多非自己友入咗去佢哋內部一清二楚，你揍夠三萬人入會佢咪揾三萬零一個人頭入去頂返你，
入會費對佢哋圍內嚟講只係左袋落右袋，反而外人科水入去佢哋重可以袋袋平安多謝各大反對派支持。
所以我覺得工能界别呢家嘢靠外力入侵去抗衡建制基本上冇得諗，將啲精力用喺點樣廢除呢個制度比較實際。

但可以選既全建制⋯⋯而且唔入建制公會無得參選....

所以係申請到有張選票都無人可以投....

可以逐步嚟，玩咗個選委先，呢個易推人出嚟，因為唔使辭工，又無實際嘢要做

登記咗做選民就等於有參選資格
湊多d人登記
到時就可以游說泛民政黨派人出選

始終呢個學會係要求讀過書先入得
建制唔容易安插老嘢入嚟
如果要改入會資格係要開會員大會
所以只要而家有一大班人入到會
就可以阻止佢改入會資格

要改變建制學會唔係一朝一夕的事
我哋唔係期望一兩屆就踢得走建制派
但係兩屆唔得
咪等三屆、等四屆
每年年輕ITC的畢業人數加埋真係唔少

例如建測規園界
一直以嚟都係建制班大佬話事
四個學會的幹事九成係建制
到而家都仲係
但係經過反建制班人的努力
最後上屆姚松炎係贏過（雖然因爲宣誓而被DQ）
唔可以因為怕失敗而放棄爭取
議席同自由唔會喺天自己跌落嚟

會費

睇錯左Sorry，自膠

請問巴打，航空業係join邊個？

留名

建測規園界呢個我覺得係幾個别例子，我查實唔熟呢行可能我諗錯都唔定，不過以我理解，建測呢行入嗰幾個會真係一個可以用嚟揾食嘅專業資格嚟，冇嗰啲會席就冇資格畫龜，嗰啲會真係行內嘅專業認證唔係阿豬阿狗都入得嗰隻。
我估會計界應該都係呢類情況，呢類界别我同意係有得做嘅。
不過以我理解製衣紡織 (IT 都好似係，除非唔係) 嗰啲濕尻學會應該同個行業嘅專業認證冇乜關係，唔會好似建測規嗰啲，學會資格等同畫龜嘅資格，呢啲學會建制陣營可以好容易揾啲公園廢老阿豬阿狗入去揍人頭，個學會係建制地頭，佢話啲阿豬阿狗有資格入會外人唔會吹得佢漲，呢啲學會同個行業本身嘅專業運作根本冇乜關係，佢哋喺呢啲學會要揍人頭做馬易做過嗰啲一屋幾十姓嘅種票好多。
俾錢入呢啲濕尻學會同捐錢支持建制冇乜太大分别，外人真金白銀科水入去同佢圍內揍人頭根本冇得鬥。

首先我哋研究下HKITA的人數，由於網頁冇相關數據，就由選民登記人數去估下：

根據政府資料，紡織業的選民以團體票同個人票劃分，人數分別係1,862同58。因為登記個人票的只有一個途徑 Member都係得百幾人，一屆polyu hkdi vtc的畢業人數已經多過佢。

只要你哋一大班人入咗去，基本上已經夠人數操控個學會，到時嫌會費貴咪減會費，嫌會長太建制咪自己去選 (反正個學會冇乜嘢做)。

最緊要係試咗先，因為根本冇幾多個界別有得玩，勞工界嗰d仲高難度啦。以建制班人的平均智商都玩到，點解我哋唔試下玩？ 總之要廢除功能組別，首先就要喺功能組別攞過半數議席。

撞

出力推阿

我頭先同班同行傾完都係咁睇，果D會員控制入會資格係佢地，佢地要放D其實唔係行內人入去甚至只係中資老闆其實係佢地話事。

我再同D同行講下

起碼立法會過半，可以爭取擴大功能組別選民基礎，呢樣係本地立法，所以立會過半數支持就得，唔需要改基本法/人大批准

巴絲打！其實情況無咁差嘅...以會計界為例，2000年初大概只有20,000左右⋯⋯（我記得有一兩界嘅立法會議員係建制派人士（李家祥、陳茂波））但2000-2010年整整十年大量內地企業需要在港上市，因此會計師事務所嘅老闆（他們大部份都係親建制）需要大量年輕嘅從業人員替他們工作，令到市場上產生了大量會計師......比他們老一輩還多...這個現象倒致為甚麼泛民有機會在近幾次會計界工能組別能夠勝出而在上一界嘅特首選委大勝⋯⋯會計師工會上一兩年也換了不少非建制上場做領導....

大力推

整左個EXCEL, 大家要整合所有29個功能界別 (連超區) 選民資格幫手UPDATE:

另外有2個整合討論功能界別

首先搞清楚BASIC CONCEPT:
有分
a) 個人票 - 入左傳統功能界別就無得投超區 (超區有一百萬票, 傳統得幾百到幾千, 有得揀一定係傳統)
b) 團體票 ( 團體可以係組織, 公司, 機構, 公會等等), 即係成個團體有一票, 個團體會委任一個人代表成個團體

每個界別組成同坃法都唔同, 有啲有個人, 有啲有團體, 有啲兩樣都有, 請睇上面EXCEL,

1) 再講多次，功能組別唔係一時三刻可以做選民，因為大部分都要成為左會員12個月/團體成立左12個月, 先可以登記做選民，所以下年好大機會趕唔切, 不過各位巴打可以做就盡快做, 因為今日做，2021年就可以係選委選舉投票，間接影響2022特首，今日唔做，慢慢淡左，4年後都係會趕唔切
加左"選舉委員會界別"分組, 呢啲分組係 "全票制", 即係話, 法律界分組有30 席, 你就可以投30票, 即係話 一係全建制, 一係全泛民,
下面講緊嘅界別 (EXCEL 黃色), 加埋有 581席, 再加非建制立法會議員, 所以, 依家開始一定要做

2) 種票係犯法, 但係所有界別嘅資格都係公開, 得就得, 唔得唔好勉強
3) 本身泛民已有既功能組別要keep番, 因為唔一定十拿九穩, 建制會不斷放入去搶
4) 無論如何都要投哂2票 (地區+功能)

睇完上面EXCEL 可以考慮 下面幾個:

邊D界別可以增加團體票 (eg 成立新機構), 就咁睇好似:

1. 體育、演藝、文化及出版界
a. 文化界

b. 體育界

2. 勞工界 - 開工會 - 最少7個同行業的人, 每年要核數,交報表

3. 飲食界
- 所有食牌持有人, (可公司 / 個人)

邊D界可以搵多D個人票.例如
1. 工程界
2. 建築、測量、都市規劃及園境界
3. 地產及建造界
4. 進出口界
5. 紡織及製衣界
6. 批發及零售界

大家可以由subcription fee 分析下有幾多MEMBER

- subscription income 得66K

- 根據佢自己網頁
Corporate Member 得4間:
Lever Style
Hong Kong Design Institute - Dept. of Fashion and Image Design
Delta Global Sourcing Limited
Freudenberg & Vilene International Ltd.
每年 會費約5,000

- 即係大約46K 由個人會員收, 個人會員由500-1300 (當無STUDENT MEMBER)就有太約90個個人會員交年費 (有一啲永久會員)
- 估計一定少過1000個MEMBER

係少過100個會員 即係一年的畢業生夠KO班人

永久會員只交一次錢, 係年度賬目上無法推論有幾多, 所以只能假設有幾百個

ok, 我7左, 真係少個100 個

你點搵到架, 好厲害
佢個網乜都冇

俾錢查冊，公司註冊處有....👍

請受小妹一拜

pushhhhh

問題係點通知IVE和Poly讀textile/fashion嘅舊生去做HKITA 會員？

推,
其他界別請睇:

想問聽日填時裝界份表及遞交支票，大概幾時會有回覆？ 趕得切伸請功能組別？ 射射

我班朋友都係前兩日先交form去HKITA, 所以答唔到你

有無update?

選民留意, 選舉登記主任開始寄信俾大家fact check 選民資格, 隨時DQ大家, 大家要立即回信提供文件

Cannot push....

是一定要讀 textile and garment high diploma or degree + 兩年製衣工作經驗？

身邊做呢行好多人但唔係讀個科畢業

利申 ： 做 garment merchandising

(2) 有degree 畢業但唔係 textile and garment 科目，但係坊織業做緊。有冇資格？

tui

搵DIVE和Poly讀textile/fashion嘅舊生去做HKITA 會員啦⋯⋯出年立法會改變不了，但如果要取得下任特首選舉嘅選委，依家已經要做嘢....所有功能做別都有最近12個月有營運或成為會員嘅要求....

唔係放負，但連登嘅行動力認真麻麻。依Dpost大多曇花一現，在6月和7月時討論比較熱烈，但往後行動就唔見人...依個係我自己係公餘時間做飲食界選民登記呼籲嘅感想....依家區議會選舉大勝就又有返D討論氣氛.....

有用post,推

推左先

有hp+已經轉行得唔得?

埋大人幫推
叫緊身邊讀fashion嘅同學入會

樓主，你最終有無報到啊？出年立法會就趕唔切做新登記選民，但依家要盡快做趕及做2021特首選委嘅新登記選民。

做media好似好難入功能界別

讀BBA 做Marketing 有無咩界別入得？

可以試下勞工界和體育及文化及出版界....

勞工界：
1.不過要搵人set工會
體育及文化及出版界：
1.自己創辦兼註冊團體，申請入香港奧體會期屬下組織成為會員
2.創辦兼註冊團體，搞文化活動然後問政府攞撥款。Digital Art 或Photography 你得唔得，還掂你係做media。
3.搞出版例如一些免費派發嘅地區報（條件係最少半年有一次出版），還掂咁多本土/泛民區議員當選左，可以考慮合作。直頭你果飯啦⋯⋯

例如開工會
工會所有會員都可以投票?

我係另一個專業界別的選民, 唔係做呢行 .
不過我家姐已經成功入咗時裝學會, 等一年就可以去登記做選民.

藝術文化界可以搵呢個專家:

組社團入仲可以額外多一票, 唔影響原本超區嗰票, 連埋地區嗰票, total有3票.

工會淨係得一票, 會員冇得投
組工會要七個人, 社團只需三個人, 簡單啲

商界(二)

唔只推要撞

我都係另一專業界別⋯⋯

其實我今日send左個email俾HKITA...佢地有回覆我。我列出一些Poly,THei,HKDI,CITA,VTC嘅program問佢哋合不合符學業資格，佢哋嘅回覆係學業要求係不能一概而論，要睇埋工作經驗，建議我直接入membership application form加100元報名費

所以上面有興趣入會嘅merchandising 嘅手足真係要自己課金HK$100試試....

我都有問過類似問題，HKITA都係咁樣hea我
其實$100報名費真係試得過

俾HK$100報名費試下啦⋯⋯我地問過都只係叫我地俾HK$100兼入入會表。

最重要係先有黃絲候選人喎，否則有票都無用啦！
紡織界個個候選人都係廠家，藍到爆㗎！

黃絲有票=黃絲有潛在侯選人。

推多次

無錯
上屆紡織界選民有1500人
每年polyu+VTC+CITA 畢業生大概二百人
其實只要我哋團結就贏

其實一些賣手工手袋/BB衫嘅香港製造店舖其實有機會符合

持有香港產地來源證而根據工業貿易署工廠登記制度登記的紡織品及成衣製造商

嘅紡織界選民條件（依果條件無最近12個月要做會員嘅限制），大家可以討論下....

會唔會可以開telegram group

怒推

如果可以總合咁多個功能組別入選方法，真係光復香港拉。

可行呀
不過工廠登記費每年$3,003, 未必個個肯

我近排比較忙, 遲啲去開

要做會員，公平咩

想問下平面設計係屬於咩功能界別

專業界別需要評核申請人係咪符合資格，政府唔會做呢件事，所以要認可機構去做，而做會員係評核的最有效的方法。

藝術文化界
可以搵呢個專家:

組社團入仲可以額外多一票, 唔影響原本超區嗰票, 連埋地區嗰票, total有3票

推, 快D登記!!!

淨係讀過時裝系都可以？

(ii) Any persons (1) who have not less than 2 years of textile and apparel or related professional experience or not less than 1 year of textile and apparel or related professional experience after graduation and (2) who hold Honours degree or higher diploma approved by the Institution;

讀完仲要有相關工作經驗
either 兩年相關工作經驗 or 畢業後一年相關工作經驗

Good!

其實可能要搞工會先

讀完但無相關工作經驗。。。即係game over

唔可以唔推，p牌盡推

梗係四年先入一次會，唔使年年畀錢

落力推！！！

大家打仗都想贏，咁填錯表又點贏呢？

其實有好多人本身係屬於「區議會（第二）」呢個功能界別，想轉組，唔係一嚟就填REO-41㗎..

所以想入功能組別，除咗合資格，仲要填啱form!

想知填咩表，步驟唔複雜㗎，如下：

1。去 check吓功能組別係咩。

2。如果係「區議會（第二）」，咁就填REO-43（).pdf）轉功能組別。

3。如果好奇怪地，功能組別乜都唔係，咁就要填REO-41（).pdf）全新咁登記功能組別。

4。如果連地區選民都未係，就填REO-01 + REO-43，一齊寄！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
拜托大家，想贏，就做啱佢！
原文如圖，大家睇完第一段話填REO-41就算𨳊數.. 唔睇埋下面嗰一大段（紅圈）！

再入會的時候
HKITA有權追收過去的會費
仲要計埋五年一次的選委選舉

PUSH 番上去啊!

繼續推

721